食緊雪芳蛋糕過日子既前線 全部同我入晒黎！

我屌你地唔撚準再食雪芳蛋糕！

岩岩有兄弟pm我 話我知有班前線山窮水盡到要食雪芳蛋糕過日子，手腳敏感生晒粒粒

我唔準你地再食雪芳蛋糕！
要野食搵我 tg:Bintern
要野食搵我 tg:Bintern
要野食搵我 tg:Bintern

我唔知仲有幾多兄弟過緊呢d日子，總之無野食就搵我Bintern，我一日未破產，都唔準你地食雪芳蛋糕！

自推

1/10

2/10

3/10

手足自己小心

4/10

5/10

推

6/10

7/10

8/10

要請人食野自己落場

好味喎

咁雪芳蛋糕真係好食呀嘛

全部細路同我食飽飯

9/10

10/10

前線要食飽飯
唔準怕醜
怕醜唔配做前線

推推推推推推推推推推

加密啦 屌你

有大家樂食

都唔可以當飯食！

無錢最緊要出聲
香港人最唔缺係錢

同意

食飽先準上場！

唔係個個手足都有ac 幫得一個得一個

岩 唔準餓親

食左飯先雪芳蛋糕仲好食呀

前線唔會信你, 因為POPO一樣可以咁做釣魚.

唔准咁講

我會照幫 幫得幾多得幾多！

冇飯食真係要出聲 大把人等着幫你 感謝前線勇武

pish

上次去大會堂化緣

大把人可以請你地食飯
但你地少一個 就真係無左個

唔信我 都信下其他大機構 問星火612求助
唔好餓襯

推 要入仔女group 我地會幫手

好人一世平安

11/10

12/10

13/10

14/10

15/10

16/10

Push

幫到幾多得幾多！

17/10

18/10

cls大家唔好信 要派一定會落前線派 可能係狗釣勇武

19/10

Pish

點樣可以捐錢

push

前線小朋友你地要食多啲野要肥肥白白啊
成日見到你地啲手手腳腳條同柴一樣我就好撚心痛 好想比啲肉你地

20/10

食飽 先準上場

巴打好型

好心痛 推

推啊食飽飯一齊行

做到幾多得幾多！

點都唔夠食飯有力氣

樓主唔好介意
大家小心中伏，要搵樓主都諗個萬全方法保護自己
樓主自己都小心啲狗亂咬人

食飽再戰！
唔準餓親

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

雪芳蛋糕真係好抵屌$18 3個仲要啱啱好可以擺3日先過期利申每3日買一次

呢嗰要推爆
（海外絲無法親自出錢為由得閒籌下旗
各位前線如果嚟日本旅行散下心可以提供免費住宿

仲有hktvmall有班爸爸媽媽比野小朋友食

問左律師 就算我周街派券 我都無犯法
最多都係破產

鍾意食法棍

屌 唔準當飯食啊

岩啊！ 唔準食雪芳蛋糕！

今晚呀sir 請食飯

...

推

Btw for 想體力升級/開飯手足參考

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

想食有營養 搵我 我請
順便教下健康

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

你地班連登仔可唔可以唔好咁warm

巴打咁揚,小心上次個gay既大學生乞衣

幫手買去現場
唔好擺喺一個地點任拎
可能畀幾個可靠嘅人
派畀人
肚餓嘅唔駛怕羞
就係畀你哋食嘅
你哋都唔食嘅嘢就唔會再有人買
其他肚餓手足都會冇嘢食㗎啦
今日帶10張coupons 清哂嘅
第2日會拎多5張出去
15張都清哂嘅
就會變20,30
所以有需要嘅 一定一定唔好怕羞呀
香港加油

講得岩 食飽再戰

之前D人捐左咁多現金劵派晒未? 點都要食飯,唔好食果D蛋糕啦唉

輕輕一推

《急推》 前線唔好餓死呀

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

食飽d 啊！

手足食飽再講啦 推！

未喎
我地仲有好多
夠膽就tg我哋攞晒佢

點解唔好食，平靚正🤦‍♂️🤦‍♂️

Link

《急推》 前線唔好餓死呀

我食生命麵包 夠晒營養

一兩個死gay 佬
阻唔到塞大家食野

咪撚再推 要請人食嘢自己落現場啦 on99 手足咪咁on9喺公海亂信人 同自爆自己有咩分別?

講得好！

只要多d人咁做 就無兄弟要食雪芳蛋糕當飯！

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

推！

蛋糕真係唔可以當飯食

唔好咁痴線啦

中秋要團圓
前線要一齊過中秋
一齊賞月 一齊食月餅

有無得搞
可以帶月餅出黎 一齊分享

唔可以當飯食啊

仲差過雪芳

推

屌，食飯啊，食飯先有力

無力點行動啊

香港人真係好sweet

食飽再戰！

呢啲食一餐半餐就話姐，長食邊得㗎！食飽食夠營養身體質素好啲去發夢效率都好啲啦

唔知係咪狗想引前線出黎拉, 大家小心啲

兄弟手足 一個也不能少！

個重點唔係你幫咗popo
係你咁樣post 出黎證明唔到自己唔係popo

一定要食飽，冇氣力點撚狗

出去發夢全日到夜晚９，１０點，夜晚有街坊遞雪芳蛋糕
好撚好食

長法包仲正...搣一啖食再飲啖水一齊吞，又飽肚，個包又可以食多幾餐

手足你地咪再咁啦 我地欠左你地太多 買野俾你地食係應該架

咪再捱餓

岩啊 食飯

你點證明自己唔係狗

有得諗

咁搵星火612幫手！ 總之唔準做餓底！

食飽再戰

下次遞飯盒

屌 我會喊

前線手足伙食唔可以差過班狗

無啲營養

岩

唔準再做餓底

可以wo 轉一餐一齊食月餅！

好多謝你地 不過好少時間食到野
多數飮啖水就算

派飯卷/energy bar 我地會好好咁用
多謝曬你地

叫d狗食屎啦屌佢老家

唔準再食

諗下都覺得溫馨

岩 鐵板餐=正

lm

最緊要食得飽

我要拎法包打撚死你個仆街
然後用唐記coupon懲罰你

真香港人團圓

所以落前線派
唔涉及任務聯絡方法
最好啲嘢食要有包裝
係會唔環保
但可以保護前線同手足

@lamcheng1679 盡能力幫得就幫

雖然唐記麻麻地 但總好過雪芳蛋糕

感激手足

你地唔準公開tg ar
！

唔好喊，其實幾好味

多d人落前線派ar!!!

嘉頓雪芳蛋糕已經轉左大陸造
食到生野係正常

憑咩信你

有燒賣雞扎盅頭飯 起碼係熱嘅食物

p

去搵hktv幫手

Wtf

有食野channel

上年11月已經係大陸造 我果陣已經無食

大家快d搵佢地

小心係popo

Push!

手腳敏感係咩原因？
你意思唔係話緊因爲雪芳蛋糕嘛

食飽先有氣力㗎嘛

買到雪芳蛋糕食，不如買公仔麵嚟食啦，會飽d不過如果開飯有困難，真係要岀聲，唔好死頂俾個機會我地幫忙

唔好俾cctvb誤導
我地早幾日美領遊行 真係為左保護大家走先咁

不分化 不割蓆

落過場就明

推！求吓你地要食飯，咪食雪芳蛋糕當一餐！

hktvmall 桃子too
唔使見面交收呀

真心，要食要捐要搵個信得過既channel
唔好私下聯絡人

岩啊 下次直接落場派食物！

birrtern到你山窮水盡既時候黎揾我做你backup

核爆都唔割！

食飯ar!!!

Push! 又有幫手

屌你老母 男人老狗咪整喊我

點先可以令小朋友食餐飽飯

有手足食排包當正餐， 又唔想比人幫

點解前線仲有人食唔飽

邊個！ 快d 叫佢pm我

要搵d飯塞飽佢先得

我都想知

唔准唔食啊你老味

食飽飯之後仲想食甜品既 多多蛋糕都買比你

自己落場請前線食

手足真係小心d好
唔好講個人資料
同唔好講自己做過d乜

要食飯

小心 狗揾你

走雪芳

一齊落場請啦 仲自己

我唔準你地再食雪芳蛋糕！
要野食搵我 tg:Bintern
要野食搵我 tg:Bintern
要野食搵我 tg:Bintern

我唔知仲有幾多兄弟過緊呢d日子，總之無野食就搵我Bintern，我一日未破產，都唔準你地食雪芳蛋糕！

橙同lemon味都好正

小心黑驚扮家長

重點係唔想人幫， 我話請佢食飯都唔要

未fc之前千祈唔好比個人資料

不推文回覆

唔準怕羞啊！

有料，推

食飽先有力打！

同意成日發夢同啲人講 買嘢食就落埋前線俾

食飽再上場

一齊落場買野食比兄弟！

請受小弟一拜

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

窮到淨係夠養自己 對唔住幫唔到大家
惟有幫推

唔可以當飯食呀
周街派俾你地又怕面檬 快入group
已經欠你地後生太多 感激前線

光酥餅

正式發佈 9月11日示威者向美國悼念日文宣 大家今晚12點前要對全世界宣傳好！

你唔會比生命麵包d手足食嘛

推到細路有飯食

一定要食飽先準上場

又係d伏野

食飯啦 仲生命面包

食飽先上路！

I mean 上場

炒黃牛個d黃絲你地都唔配做黃絲返屋企訓教啦

癈老ready

推 幫得一個得一個

暫時預約完

再有再派

手足要食飽飽

雪芳蛋糕好食 一日一隻味一星期唔重覆

夠喇，我知你好心，但係你隻錯別字真係好撚礙眼
唔「准」呀，唔係「準」備呀
罰抄十次當推 post

呢個tg group 都會幫手！

我係前面

發緊育唔食野點做大隻仔

點解會生粒粒

推推

Push!!!!

推啊

好難食喎
D味好假

幫推
前線要食飽飯啊

大家小心

915 HongKongers assemble

食正餐先

岩 幫到一個得一個！

有無咁快破產

等你再幫手

好心痛

幫推

同我死過黎食飽飯！

我可以幫手喎巴打
你唔夠問我再比你幫我派

准

agger

幫手抄ok?
准

好 push

一個都不能少

叫多兩個朋友落場

你都傻既 雪芳蛋糕我望到都唔想食

有人食雪芳度日既咩
雪芳都唔喎而家 食六個先飽肚 都差唔多夠錢坐底食飯

知你有心 但希望各位小心比tg人
始終好多狗

燒山唔會攬炒, 只會益林鄭

屌你
驚比人話收錢!?
警犬而家無撚收錢呀? 佢地無飯開呀?

而家！！！
你幫我抗爭！！！
我幫你開飯！！！
堂！堂！正！正！
有！何！不！可！

岩啊 食飽d

唔知可能係幸福

支持

我都係大食果班 平時世碟飯or薯蓉落肚果啲
但白麵包溝水 堅飽肚又平
一次一排我都未必食得晒

要食得好我地先唔擔心

暫時未破產 破左等你救返我啦

大陸製 不了

食飽先准上場

係呀，真係幫到班小朋友
千祈唔好餓親

暫時未破產 我破產時 你再pm我 救我啦

白方包係夠飽
但嘉頓雪芳細好多

無錢屎都要食嫁啦

屌你 再食我就過黎提你去 我屋企塞你食飯！

飽...
你太幸福

Tui

食飯啊 ！

搵我，Tg: ManPower，唔準再食雪芳蛋糕！

唔准呀

要食飽

手足go! 加油

將軍澳同學仔，無飯食可以找我

利申，19工程師 唔係popo

Push! 搵佢地

唔準留啊！ 係度留好危險嫁！

邊個手足要捱肚餓
咁多人幫都唔比人幫

唔準咁啦你地

想要幫手嘅手足可以搵我

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

平時食多個就夠飽，又平

兄弟 光復香港之後 我再請你食飯

唔准食屎啊 屎係比狗食嫁

冇錯！揾個D比較安全，非常時期要小心D

唔怕鬼但要防

好耐冇食
至鐘意食豬姑瀝味

岩啊

無用嫁 我哩啲好驚死嫁
同埋我到依家都係隱藏身份包晒頭果班
無錢都唔可以比人幫 會好危險
講真不如同啲同我差唔多既人分享點節儉啲
同埋響咁少錢情況下食飽仲好啦

屌 又留tg 話左好危險

銅鑼灣中午有冇飯腳？眼闊肚窄

仆街 又留tg

講左好危險

Pishhhhh

唔准捱餓！

我唔係講笑
如果任何前線需要資助
Pm我
我俾私人電話你
我一定會盡力幫你

打你

下次唔准

光復香港

對唔住

同我食左d飯佢

少伏味！

tg 可以隨時改 有咩咁唔安全

i am 19 engineer.not the fucking popo

chat if u need help

好有型呀巴打

仲知各位小心唔好被釣

加油

鮑參翅肚我可能買唔到
但係你地無錢食飯真係要出聲
買飯我哋仲買得起

915

緊急！

唔準捱餓啊各位寶寶

有無人識可信皮膚科醫生？

阻阻大家 推五大訴求 缺一不可 打狗救人
913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐
撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

想講 齊人嘅時候有9個 好多謝佢地一班白痴朋友

如果一大堆藍屍走過黎R呢
上次個藍屍大學生你又唔係無聽過
一手攞勁多張走仲要IG曬命
我覺得唔係好work

有冇港島朋友，想飲咖啡食cake?
我有少量starbuck coupon，淨低的錢我補埋

岩啊 我地幫到一個都好

千奇唔好餓親
有氣有力先可以繼續

塞佢地食野！

去公家直接要佢轉你去專科啦

放心 我都係cls

我淨係比pm我既兄弟！

我本身都有好勁既皮膚敏感
食埋tg更加起曬水泡 我都係去公家轉去專科
過左幾個星期依家好返曬

前排班狗圍捕逼手足棄裝
前線

有無人識可信既私家皮膚科醫生？

最緊要同識嘅人

7/10 ！

我唔怕 照幫！

你地班衰豬唔準再講唔洗啦 唔該多謝你
係都要我塞比你地！
下次要同我講仲想食乜 仲差咩gear！
知唔知

做得幾多得幾多

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

有無醫生啊

推 想養勇武巴絲

有無

同我食飯呀

輕推

睇返開post 記錄
同埋咩number
自己留心下
應該冇咩問題

搞個維園中秋大食會party 有冇得諗?

最鍾意食合桃蛋糕

要飽再上!

但係真係好食喎...

落場!

呢個情況612幫唔幫到手

塞飽佢地!

冇力氣點打仗！！
唔使唔好意思
去得你手既當軍糧食左佢

但真係唔可以當飯食!

推 食飯啦

可夾錢出分力

食飽先准上場!

一齊努力

邊夠營養呀

可以揾可信嘅中間人幫手
唔準你地食咁少呀！！

忌廉賓

支持巴打連登有愛

呢個tg group都得
［急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

或者呢個post都有助養兒童
《急推》 前線唔好餓死呀

推 多謝你啊巴打

推！！

個個同我 食多d野 唔好再瘦！！

今日見到個巴打跳閘，標準動作一！！

佢係拍左卡，再跳，好快，好高 好瘦！

一齊買落場!

准當飯食

屌 超大伏!

up

唔怪得之近排去超市啲雪芳蛋糕唔見哂喇
你班細路唔好同大人爭野食，我地肥獅大隻食咩都得，但你地仲係發育時期架食多啲營養野呀唔該

一齊落場!

推
多謝樓主

樓主小心

我都覺

真

樓主有錢多順手支持埋我

Thank you

有無咩方法直接搵到前線約佢地係地鐵站交收都好呀

要避開狗又搵到真係食緊蛋糕嘅前線
真係唔易

有需要嘅 多多都請

又係度伏人!

你有咩需要 tg搵我 我自爆左 放心!

有心自然搵到!

係 一齊加油!!

正確

睇到呢d情況真係更加心痛，開掛之達人條撚樣呃campaign 錢，前線手足先應該拎到呢d資源，唔係隻保險狗

支持怕醜唔好做前線 有需要就pm我 唔准你地捱餓

留tg 一齊食餐飯

支持巴打

有tg gp 專門接濟有需要既手足，唔洗逼自己日日食蛋糕

咪就係 ！ 推推佢！

有愛 香港人

塞佢地食飯!!

不嬲都唔食，完左先食

PUSH!

岩啊 唔好比佢停!

推!

啲十連推可唔可以休息吓

支持手足 你要幫手都請開聲講

psuh!

唔好撚再食雪芳蛋糕！

落場請

食得安心 無人擔心 大家安心

每個人都要謹慎

義士如是 樓主如是

唔可以!

本人都係細膽人士唔敢開聲

求信得過 接觸到前線嘅人成立前線支援基錯

721
811
831

要捐/拎飯卷可以下次遊行物資站做
香港人最唔缺係錢呀

唔食得啊!

食面包。。。其實都幾好食
今日用左一張飯卷，好好食

點解又要食面包啊!

痴線㗎！
我哋咁多飯券，點解唔肯拎，點解！
大家同一條船，係唔係要咁計較？
你當借住先，他日還囉
點解唔肯拎卷

一個包6 7蚊，兩個包二十都唔洗

餓親自己嘅唔配做前線呀！！！

唔可以再食啊!

推多謝你

食飽先可以上場

有無人識私家皮膚科醫生?

612 好似唔幫人買野食？

幫你推下

朋友話，有時唔係無錢先食雪芳蛋糕嘅，戰場上咩舖頭都落曬閘，結果周圍問人有冇嘢食，最後拎到個雪芳蛋糕，第一次覺得原來有得食已經好幸福

你問左先 佢地會答你!

睇到想喊

樓主證明吾到自己係咪鬼

可以點問人拎？
我朋友話唔敢問....

要食飽飽

朋友話，係一個蛋糕幾個人分

我都係甘話
驚撚啊？我中意派飯關佢撚事啊

比D勇氣
你夠膽走向前擋子彈wo

又想整喊我

唔食餐好既點繼續抗爭落去！

你係有心，就捐錢或者買飯券俾佢地。
你叫佢地聯絡你，佢地只會覺得你想請食監躉飯

屌佢老母啊!

齊齊落場派!

我朋友覺得自己好似好衰
再者有卷都無用 跟本換唔到
一盒375ML 維他奶 幾個人飲都係咁

推到前線見到

朋友話 好難派到上去前線到
多數都係去到中前線 或者中線
前線又唔可以拎太多野..

推爆佢!

點解法包咁好食蒜蓉包

碌野咁好食

心酸, 幫籌

事實$1x可以咬好耐

抵過雪芳蛋糕
又無咁甜

買完返黎放兩三日等硬少少嘅時候切薄片搽蒜蓉包醬放入焗爐勁脆勁好食

HKTVMALL HOBALL!

又黎痴線野

有需要就要搵樓主幫手
唔好怕醜！
我哋付出嘅，遠遠唔及你班小朋友

伏

好滾動

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

手足唔可以冇野食

買裝買嘢食都親自運落場啦

幫推!

仲咬 一齊食飯啦!

903

多謝巴打！！！

幫手推推先

我自己都要睇

要食飽佢!

好波 Keep住唔好斷!

話畀你班垃圾知前線要嘅係咩

唔洗多謝 食飽再上場!

pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

21/10

22/10

23/10

24/10

25/10

26/10

27/10

28/10

29/10

30/10

深夜一推!

問題唔係點樣令佢地飽肚
問題係點樣令佢地比自己飽肚
唔好成日諗住留比有需要既人
你地正正係個批有需要既人
你唔拎 人地又唔好意思拎
浪費原本已經有既資源
此風不可長
其實其他有需要既人已經有人幫緊
前線唔洗擔心

今次用啱個准字

有助養GP架,入面有家長

我相信九月份手足可能比起暑假時更少時間返兼職，不過手足們有困難請開聲

我愛你巴打

前線要食飽飯

要錢既出聲阿！！！！多多都比你！！！！

感謝巴打

收皮啦 on9唔好學人搞笑

食飽飯唔準怕醜仔 我請你食

堅，咁多位小朋友手足，蛋糕唔夠營養

對唔住前線
唔好怕羞去攞coupon啦

手足們要食飽飯

好食還好食
呢d只可以當點心食 大家要食飽飯先有力抗爭
你地要記住 我地對家個個ot一個月拎10萬以上 個個食飽先上場
我地本身就輸裝備 點可以仲要你地餓住上場
三軍未動 糧草先行啊手足

點解痴線 真係好好食

要錢出聲

TG group呀！ 點會叫你係街拎

兄弟爬山，唔准餓親!!!

有D唔好意思拎

有咩唔好意思拎丫, 兄弟姐妹有計架咩?